依家根本係罷工嘅完美時機

天時地利人和都有齊晒，點解唔罷？

岩呀，全港三罷

罷工！

真心，出街都好易驚奶野
日日推關口行動POST
等D狗自己硬食肺炎先

三罷！

全民唔番工，屋企留守，唔想感染

無論係唔係醫護都好，一齊罷工！

唔只醫護，應該全港大三罷！

與醫護同行，全港大三罷！

大人肯罷工
細路唔駛衝

香港人：唔返工你養我？

跟住返工中武漢肺炎？

一陣間又傳染返俾手足

罷！醫護罷幾耐，我罷幾耐

病死唔使養添

G持，全港一齊罷

來呀...等左好耐啦

聽日開始罷番4日

罷到政府跪為止

唔封關，就罷工

推

睇死港豬唔會罷，仲會扮撚晒英勇救護

之後有錢冇命享

全港封關！

港式罷工：home office

pish